何君妖有2間辦事處？

仲有一間喺呢度喎, 頭先睇佢facebook佢話佢而家係呢度

唔撚係呀

一樣一樣黎啦

呢間係邊到

似係圍村

Push

寫住屯門區議員辦事處喎

良田村

佢真正嘅地頭

雖然黑吃黑流流地
但萬一發生真係好危險
建議727先搞呢間

推爆佢呀

仲有間係天水圍天華邨

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

所以君妖視荃豐如屎土

咁撚多間

一於拆撚哂